新手求教

CPU Intel 4 Cores 8 Threads Core i7-7700 Kaby Lake (3.6GHz,8M Cache,LGA 1151,14nm)
底版 H110M
顯卡 GTX1060 3GB GDDR5 顯示卡
RAM DDR4 2133MHz 8GB
硬碟 Toshiba 1TB SATA3 6Gb/s /32MB HDD
火牛 Corsair CO-PS-CX450 80PLUS 銅牌

依部機玩刺客4 GTA5 會唔會lag

同埋有冇巴打有係I-COM 依個網買過機

THANKS

4c8t

推

SSD都冇